[狂賀]黑警死全家不是夢

據悉，一名48歲現職警員近日到觀塘普通科門診求診後，再自行留唾液送交測試，樣本測試初步呈陽性反應，正被安排入聯合醫院隔離治療。據悉，患者居於油美苑潤美閣紀律部隊宿舍，駐守北角警署。他2月18日出席了一個60人的宴會，地點在西環明星酒家，同日就發燒。